[圖] 廢佬點睇罷工

人哋唔做一個禮拜咪又係咁做生意